點解大陸唔星期五做個大奇蹟日，即市拗腰上來？

咁林鄭空情可以講
推國安法都係歌舞昇平啦？
而家係死貓彈住走資，定係造市造到28號正式推國安法，到時股市大升？

唔熟，但聽財演話係有隻中資服出業績，利好消息帶動，易D夾上去掛

日日升 上返25000 岩岩好

因為班官真係唔識

佢地以為有郭安發=香港冇示威=穩定=全力發展經濟=利好

到今時今日中聯辦同港澳辦仲講緊有大台你就知咩事啦
點知星期五唔係想像中咁 media都不停講股市=大家唔睇好
佢咪今日同琴日開始拗頸囉

黎緊可能會好似武漢肺炎爆發個陣咁 逆市升足廿幾日

要星期六，日趕工印銀紙

今日買美團嘅銀紙 早幾日唔拎出來用？

咁星期五d資金又托唔掂？
但今日美團做乜9

港紙換到外匯嫁 你估人冥幣咩
一日幾百億咁燒 有幾錢先搞得掂

唔水你班傻散引熊，點賺錢

即係大戶都係券商

就黎期結
国家隊托貲
夾死240堆熊

之後先再千跌

炒業績
雖然蝕到仆街但照唱好

今日會唔會係大奇跡日